癱瘓香港行動

相信大家都見到今日嘅情況 我呼籲大家 6月13日癱瘓全香港！ 唔好返工！ 唔好返學！ 唔好比今日受傷嘅人白白受傷 我唔想再見到有人死 和理非做嘢啦！！
林鄭唔會理示威者嘅死活 但係佢咩唔起癱瘓香港呢個結果架 咁樣先可以逼佢撤回！

幫手推！

推啊！

推

大家幫手推上熱門啊啊啊

金融 航運 旅遊 所有！
淨係留翻港鐵 因為我哋唔可以比佢開到個會 ！

推啊

真心應該要噉做，今日大家捱足全日，聽日應該採用冇咁危險冇咁消耗體力嘅抗爭手段

我哋罷工 要拉埋身邊同事一起罷工先最有用啊

只要嗰100萬人每個人可以召集到兩個 就有300萬 ！

要團結！

唔該 幫我推上熱門 比全部人睇

喺屋企睇緊直播嘅人 唔好淨係開ig post！

講曬逃犯條例嘅結果比佢知！ 外資撤資 你工都唔洗翻啊

咪撚翻啦！

要選擇係某段時間合法去做,由我地主導
唔想被影響/或認同我地既自然唔會影響
想挑戰我地,或唔關心既要接受後果

係啊 一起呼籲大家啦！ 多謝你

係全香港人嘅後果！

醒啊 唔好做千古罪人啊

唔返工

你今日唔出一分力 以後你會後悔

叫埋最fd嘅同事一齊罷工啊啊啊

推！

每區一兩千人發起佔領區內各個政府機構
好處：
方便區內人士示威
癱瘓政府運作
分散警力

有冇得諗

可以！ 但係首要係金融業啊 香港嘅命根！

中環 金鐘 灣仔嘅職員！

醒啦喂！

up

今日仲見到啲放飯嘅白領喺示威區打卡！

唔好以為唔關你哋事

可能你哋高薪厚職業！ 但係你第時個仔女都係喺香港大架

從最低嘅文員開始！

有無fb link?

基層職員唔翻 你個阿頭就冇人做嘢 佢都大劑

其實蔡英文總統已經認定係屠殺
有台灣身份的朋友請求立委立法禁止香港警察移民台灣

班賤種時沙唔少想退休去台灣

暫時揾唔到 揾比你！

dllm 警犬！ 佢哋作為政府嘅刀手遲早會有人清算！

陳雲：這次是香港憲法保衛戰，是護法之戰。不是什麼「反送中」。
你叫癱瘓香港感覺太惡劣
你係保衛基本法而戰成個效果會唔同曬

最怕有人扮工賊會周圍放詐彈

蔡英文已經開聲
反共鬼係選舉皇牌

台灣出招其他國家會跟

如果無人去到金鐘，會唔會直接入去立會開始二讀，收我地皮

重點就係大家要塞晒所有路先
咁就有藉口唔番公司／好遲先番
發夢有諗過青馬（去機場既路）
之後一d重要交換線既站例如MK 中環呀
只要廢晒呢到就搞掂

加油 香港

不合作運動！ 保衛香港法治！ 維護香港核心價值！

好撚感動 蔡英文！ i love u 佢哋先係中國人

要嘅係和理非！ 只要係返工嗰啲！

大家得閒聽日記住出黎遊車河
欣賞下港人引以為傲 世界第一既港鐵服務

打爆晒交通燈如何

睇下D狗short撚左
大家再去金鐘真係會死人
不合作運動把啦

推推推

仲講阻開會?
今日headshot左兩個人呀

義士唔好衝啦！ 班狗冇人性

[名不正則言不順] 陳雲：這次是香港憲法保衛戰，不是什麼「反送中」。

拜託理解下陳雲老師嘅論述
唔好再學販民騎劫 刪減
今次係保衛憲法 唔係法治
香港憲法保衛戰係最貼切亦最諷刺
你保衛憲法 攻擊你嘅人反而係宣誓效忠憲法嘅人
明唔明個邏輯

個女人有鬼衝咩
D狗真係痴撚線
完全無法無天

對唔住 我知道 我都好撚心痛 奈何我冇勇氣做比人headshot嗰個 革命係要流血呢件事我唔想係我口中講出 我冇資格 我今日喺圍立法會嗰陣食第一個催淚彈就退咗對唔住大家

唔係怪你退唔退
直接對住班狗已經無得玩
你講既遊擊癱瘓本人十分支持

宜家明啦！ 多謝你解釋 我90後 書讀得唔多

10萬人集體去稅務局交稅，唔係police 無錢出糧同賣武器。

Push

你唔係要癱瘓香港呀
你係要保衛香港憲法
保家衞國係男人應有責任

保衛香港憲法！

如果認同我嘅 可以開post整理一下！ 推上熱門比更多人睇到！

推到黑警被送上國際法庭

不合作運動！

pish

今日衝左嘅人番工唔係唔得
始終都有包袱
但係按章工作
慢慢做

香港最重要嘅係金融

唔該。啲嘢有幾錯 做幾錯 最多比人出warning letter！

唔返工返學點搭狗鐵

係啊！ 啲白領啊 唔好再係示威區打卡啦 你真係想幫手 就做實事！

霸住個港鐵！ 唔著黑衫！冇物資嘅唔比上港鐵啊！ 推佢出去

之前話會中環放豬嗰班豬農找數未

搵少少人或者幾架車包圍禮賓府

智取香港🇭🇰

行動升級！ 100萬人嘅意見都唔聽 dllm
死柒婆 喊你老母啊 你個仔遲早比人射到噴血

唔好返工 諗多咗

唔好再 返工，不了

會變成 自由，不了

不自由毋寧死！

push

呢鋪真係要支持

去禮賓府踩場啦

但聽朝唔繼續去立會？ 建制班賤人會亂黎wo

重申！ 我會去立法會！ 原本返工嗰啲 唔好再翻啦 去叫自己朋友唔好返工！